DSE 20分以下都係社會垃圾 唔死都無撚用

浪費社會資源

辜負父母期望

唔明呢d人點有面活下去

如果拎20分以下嘅廢青都死曬，只會令20分以上嘅貶值…

世界係需要廢人去襯托一下嘅

駁唔到

無低點顯得有高
冇低能點顯得有聰明人

狀元：30分以下都送去梵化
李嘉誠：

誠哥都俾你收皮呀 狀元爺

asshole仔玻璃心又要碎到一地都係

20分以下有得出國留學呢？

有父幹點可以同普通人比

屋企有錢既垃圾囉

19分可唔可以唔死
Btw 你以為dse代表一切井底到好悲哀

面對現實啦垃圾